星期日Viu 2130 秒速五里米+言葉之庭

ViuTV今次好波

如果睇唔到都可以上ViuTV網睇番

正

呢啲先叫誠意

好期待

言葉之庭啲雨景靚到痴線

新海誠啲景真係畫得好鬼靚

腳膠, 小弟弟, 大姐姐

以為今日星期日

X2

提下大家

如從沒講再會於某日某天 這一刻跟你可是並肩

秒五 言葉之庭 你的名字 追逐繁星的孩子 viutv 好波

記得啦大家

lm 未睇過

溫馨提示

言葉に出きつ 凍えたままで

好想屌小雪老師隻腳

Viutv好波
Tvb真係等收皮

推一推先

一套都未睇過
有少少期待

秒速唔睇唔緊要
但言葉真係好高質

大家記得提我開電視睇

會30mins推po

今晚條撚準備

聽日要返工
好傷心
要睇曬先訓

唔敢睇秒五 如果播埋鄭中基版本..

2130 秒5先 ？

Yes

最後播埋櫻花樹下

秒五overrated
言葉之庭

J 老師隻腳

原來一晚做晒兩套
每套都咁短時間？仲以為好似你的名字咁長

言葉必睇
其他是撚但

咁耐以嚟都唔敢睇秒速五厘米

輕輕一推

除左繁星同你名之外都係比較短

言葉

One more time

言葉唔夠一粒鐘

Warm up 緊準備 sad

Trailer都冇播暴龍哥版本啦

櫻花散落可否多一秒停延

秒五算係咁多套我最一般
雲之彼端，約定的地方 都好過佢
言葉之庭 就聽配樂 ユキノ先生把聲都HIGH哂

難道抹汗眼淚即繼續愛戀

又係你

搭緊車返屋企睇
好期待下星期你的名字

再下一個星期先係

唔係一次過播晒
姐係分兩星期？

等震開電視

係wor

驚你睇完會訓唔著

言葉之庭 歌 畫 內容都超正

pish

言葉之庭成屋人睇真係好撚尷尬

點解

玩腳

自己係房睇囉

條撚準備

大家有冇睇恐怖醫學
我第一條已經錯咗

3題錯哂

我5題錯1題

點解次次記得時間都番唔切屋企睇

你係咪70歲以上

玩撚完

認真巴打幾歲

30都未夠

變左viu tv 直播post

有睇
啱得3題
第一個顏色測試
我屌
70歲

佢頭先好似話做多啲回想嘅訓練，可以刺激到海馬體，巴打實有得救

好撚傷心
講講下真係可以冇啦啦口疾
跟住就

fans版

我40

得20歲
但結果係70

試下玩多幾次應該會好D

一連兩套播

仲有15mins

我18歲，但結果30

YES

係呀
所以坐定定睇啦

日文唔識寫

點解頭先啲人名版打格仔，跟住而家又唔打？

如果我左右半規管都有問題咪會寫得好直囉

有個嘉賓有啲似蕭芳芳

識啲野

倒數5分鐘

恐怖醫學又幾好睇

我膝頭哥真係有啪啪聲

恐怖醫學真係幾好睇
同老母一齊測試
有啲野老母都勁過我

不過點解唔用返合作開嘅配音公司

巴打小心啲
btw啲強國人唔該踎多啲

咁多位入嚟搵個位坐低啦

準備

新海誠自己一個做既話真係短篇好過長篇
呢兩套係你的名字之前最成功果兩套

做喇做喇

我得嗰18歲
btw，個節目講一半唔講一半，係咪要等下個禮拜

終於做

係咪串我仲喺街啫

係

聽日文定廣東話好

拉埋老母睇

開波

日文已睇過，睇配音

start dor!!!!

全家一齊睇

男主係阿木喎

鍾意東京熱

聽到呢句已經胃痛

粵配有啲奇怪

好在老母開明
佢想睇tvb翻生侏羅館
但最後都話陪我睇秒速

如果個時有LINE應該唔會散

一定要聽日文啦

想聽返日配。。

阿木好正

個配音

拉埋老豆睇

已經想喊

陪男主失戀

講呢D

講起心目中不能忘記的女人
跟住你老母就

我記得結局係女主嫁左比第個 ？

屌一路睇一路打冷震

留名

老母問點解啲信咁單向
貴樹係咪死咗

最痛係第二段，打msg....

唔想改變

劇透

得我一個未睇過

幾有feel

首BGM

係咪冇得轉日配⋯⋯

有

好鍾意言葉同星之聲呢種短篇
唔需要太多內容，將少量concept濃縮成半粒鐘

我都未

電視唔知，網頁有

電視唔知 網上有得轉

個人覺得係佢最好睇既作品
好有tension

個胃已經開始痛

呢度有幾多人有睇秒五的兩本小說
雖然誠哥幾套作品的小說版最sad係雲彼

一路聽首bgm 一路諗起d歌詞

廣東話個配音含撚啦去

Thx
轉左去電腦睇了

點會冇

新海誠d畫風好靚

頂唔順轉番日文

BGM

係，最鐘意嘅就係言葉同星之聲

每次睇個心都那住那住

電視有
第一日用電視？

唔係，我講粵配
睇ViuTV都係為咗個粵配

鐘意言葉多啲
加埋秦基博兩首

開始上火車了

個腦已經播緊首歌

言葉既日配係玩埋押韻 好好聽
如果冇日配 真係

岩呀

開始隱隱作痛

頂住 唔睇粵配其實隨時都有得睇

轉左日配了

諗起啦，女主係貝蒂

後者未睇

Hi

廣東話得遠野叫好聽

第一次睇
點解睇頭十分鐘已經有催淚既感覺…

其實男主積極少少都唔會搞到咁

不過冇得講 年紀始終細

一路微微咁心痛緊

巴打都幾眼淺

雖然有得聽日配 但一於聽下佢配成點

秒5個女主配音好難頂

雲彼小說最尾

言葉個結局有希望啲
秒5睇完心upup

車站廣播講日文嘅

但係就係為個粵配嚟睇
啲車內放送都配埋

我聽到係廣東話喎

地域距離+心的距離
在那個年代是很難救的

個feel姐
其實唔眼淺

Metoo 頂

me too

廣東話黎喎

高速列車

有幾膠
我覺得超到肉

明理就重配啦

不要再說了

新海誠招牌風格最強烈都算係依套

頂
好有違和感但係好正

係咪搭呢條線？

又夠鐘自虐

睇緊

邊度有小說賣？

樓上咁多巴打都咁快話咁SAD既?
係咪我由細到大都係毒撚 所以冇感覺

小田急>琦京>高琦

係兩毛線，不過前段冇坐特急

第一次覺得有廣告係好事

睇幾多次都好，都會胃痛

女主角配音差咗啲...其他都幾好 唔覺乞突

信和d輕小說舖頭可能易搵d

細個睇秒速五厘米唔知有咩咁sad
而家自己體會左 屌你老母好似劇本倒模咁

天門整啲bgm好撚好聽

lm

站內同車內放送攪到冇咗sad嘅感覺

雲彼真係最撚sad嘅故

廣東話配音真係好膠

細個試過類似經歷會快啲入戲

頂 viutv個app set咗提示都無響

好多地方都有 圖書館都有得借

搭車時個段，節奏非常成功營造到個種見心上人一面既緊張又期待
一陣就入肉

1個半中就到咁又唔係好遠WOR

我都係 大左仲係毒撚冇咩感受

第一次睇果陣sad咗成個禮拜

明理好難頂呀
有無得揀明理唔要配音呀屌

可以重溫 正

天門啲配樂真係好撚正

佢冇錢坐特急，普通列車點止呢個時間

一樣
暫時感受唔到大家嘅sad

OK 大眾個借錢廣告將我build up咗既feel 直接清零

對小學雞呢講好遠嫁啦

普通車 仲要天氣有delay到

野生Chok仔

唔好劇透啊大佬

唔好提
我第一次睇之前無耐我當時暗戀的女仔飛左去外國

Btw佢對城市個種觀察真係好勁
描寫人群中既個體同孤獨感

竟然有人未睇過

廣東話配音個feel即刻唔同曬

幾驚佢真係跟字幕講誤點

響書展買到繁星的中文小說之後
我終於儲齊哂成套誠哥作品小說

個配音係咪同dvd唔同
好似重新配過咁

聽唔慣廣東話版嘅車站廣播添

92年個時間表同而家嘅時間表已經好唔同

日本啲火車有得自己決定關門？

變左MTR咁款

毛管楝time ready

啱啱頭15分鐘講咗咩

支持下粵配

近郊車係

冇智能手機既年代，真係多咗好多遺憾

諗起MTR嗰個動漫廣告

有啲有

封信如果交到出去又另一個故事

啲車內放送

信都袋唔好
跌左又唔寫多次
男主抵死啦

狗鐵d廣播冇得同日本嗰啲比啦

如果有香港版就會變成因為壞車所以站站停幾十分鐘

毒撚係咁

就係個sad end令秒5無人能及
淨係聽到one more time one more chance已經心情低落
明明唔係死咗又唔係世界末日，明明只係無耐同心痛，就好似HF線個桜の夢咁，明明唔係bad end只係sad end
但真係sad到入心

如果係happy end，依家應該冇人記得佢

唔撚敢再睇

ViuTV page 可以由頭開始睇

如果現實中咁講嘢真係好搞笑
文縐縐

第二部聽住呢首歌仲sad

好悶呢套

同你的名字差唔遠

係咪viutv再新再配？

但咁先更加珍惜

係兩個人都有信

本班列車將稍為延誤，不便之處，敬請原諒。
諗起港鐵

其實內容唔差得遠...

無手機嘅年代真係浪漫好多

唔好意思，當年阻住你溝女

個男既配音難聽到

我老豆話好悶

寫信的感情根本比message重好多

我睇埋小說
覺得ending都算happy嘅

依套悶wtf?

負能量到仆街

打錯，係漫畫

女就真係難頂

封信

好地地買咩水呢

為左見一個人

下一班列車將於6號月台開出
紅磡站

我老豆一味話好靚d畫 繼續睇落去

中一就咁人細鬼大

我老母開始理性mode
問點解唔食野
點解咁大風雪出街
點解明里唔係候車室等
明里住咗咁耐都唔知成日delay架咩

女好煩膠

唉屌

style 唔同咗
新海誠當時狀態唔同
你的名字嗰時新海誠已經結婚生咗仔
而秒五當時仲係一枝公

心態好唔同

老母返到屋企 成個 feel無晒

服務停止埋

我毒撚睇都覺得節奏慢有啲慢

老母問貴樹老豆老母咪好擔心
正衰仔掛住溝女

我覺得花苗好慘

人都痴

停兩個鐘

叫佢屌你阿爸啦

老母好波

就算交到出去我覺得都唔會有大改變
封信只係一個遺憾 一個想像

慘過男主角

明理把聲太sweet

好地地搭個車都咁耐

都唔係有啲……
毒撚真係乜都冇經歷過 咩都唔明

停兩個鐘，無心機寫多次封信

比著係我
大雲到咁第二日一定射波唔返去

如果個配音唔好咁chok 就好

啲車站放送

終於見到

喊住講好作狀

5點坐到11點

秒5感覺似足文學小說咁

如果係港女已經走撚咗

個配音好唔掂，聽返日文算

如果背景改做港鐵會點

有冇食過檸檬啊
應該可以代入到滑浪妹

未必嘅都係嗰個年紀嘅話

依個真 仲要冇電話

變笑片

錯字

痴撚線條女 唔凍咩

便當

老母要睇tbb套大陸野

中一扑得啦

今晚咁好timing 都唔扑明理
就注定sad end la

屯門去柴灣

車站有暖爐

周圍都係人

RIP

有暖爐，日本候車站好暖

當睇散文咁睇
象徵嘅比較多

如果自己一個睇應該熄曬燈先會睇

新海誠sell純情
扑乜野

主要問題係男主唔應該用太有感情既聲線
同主角性格不合

個人意見

已經喊緊

如果係港男都唔會黎啦咁撚大雪

慘 好彩老母唔睇垃圾

忽然覺得個站長好好人

青春呀 咁都等

毒撚真係冇咩feel

自己當黑畫面就扑左

幻想下

港鐵遲足幾個鐘

食屎啦

聽朝要返工，不了

櫪木 去 鹿兒島

我屌你老母,搭新幹線都可以要一日

愛是永恆 當所愛是你

好認真
當年睇/第一身代入的時候邊會諗到咁多
係人大個左先會諗點解唔扑埋

暗戀左咁耐，仲要知道男主唔鍾意自己，但又放唔低，好慘

開頭冇乜嘢但係最尾個頭我都頂唔順

屌你老味小田急線

配音仲係新配，唔係攞翻DVD嘅粵語配音

同EX 當年入場睇喊到仆街

呢一咀真係幾時再睇都胃痛死

好sweet

初吻

大家當佢地係樹下扑左野就算

其實暗示左

92年既14歲 算啦

炸咗佢

阿lee加墮

老母問點解有咁多不安
咁不安唔好同人一齊啦

咀左呀 咀左呀

屋仔呀

頂你

仲返去

突然諗起另一套月がきれい
睇嗰時最後幾驚變秒五

十三歲已經kiss

諗起自己都幾廢下

90年代14歲識D咩丫

冇扑野我切柒

115道門

好sad，呢晚之後明里已經知道大家冇可能，但貴樹諗嘅完全唔同

套野d身邊人都好似睇哂攻略咁
無事的

嗰陣真係驚到仆街

分離

毛管楝

屌你老母

有無人cap啱啱大雪下係櫻花樹下相擁嗰幕 好靚

令尊識嘢

明里由唔交出封信果刻已經決定左要忘記貴樹啦

大家初吻幾時

明里自己都交唔出封信

扑完野就搭車走 男主

黎緊花苗

明里已經放低左

初秋時分睇呢d真係好sad

所以冇俾到封信佢

天門

成晚都唔扑
抵死
傾完一晚就走
連信都交換唔到
無承諾 無信 好難走到以後

點解佢唔交？？
封信寫乜？？

小太郎好波

404 Not Found

男女既13歲思考模式同成熟度都已經好唔同

滑浪妹最慘

有幾分鐘俾個胃休息下

真
男仔仲好幼稚

一諗起信嘅內容，已經眼濕濕

兩個都知以後冇可能性

其實唔怪得令尊，因為香港嘅搬屋同日本嘅搬屋差好遠
所以未必代入到

大家聽原音定配音？

太空人 花苗

日文

邊忽暗示左

其實我鐘意佢多過明里

我當漫畫係好結局

但係兩個人都響封信度表左白

果時冇WHATSAPP果類野,唔係應該維持到

坐緊先落雪啊

13歲
放學趕返屋企睇電視打機做功課
真係好開心

一邊諗住以後都係佢
另一邊就諗大家冇可能

一相情願

貴樹未去到最尾平交道嗰陣時都覺得有可能

反而太空人代入唔到
但係頭尾

當年既年紀 真係會憧憬同呢位初戀會有美好既將來 就算分開 都會有好大希望 至少男既真係會有咁諗...

難得有粵配 老豆又要睇
睇配音

配音

支持下粵配

原來SD咁耐MSG係冇SD,真係好震撼果下

請大家別劇透

漫畫好似係東京到男主

好似小說版最後有一齊到

睇親都咁感動

雖然冇試過有呢啲經歷

ex冇諗住再喺香港生活
所以最後都唔同我一齊
好似係

最尾作者都俾到個好結局佢哋

粵配仲係新配，唔同DVD入面嘅粵配

其實最尾仲有個水野
小說嗰度寫得佢幾多
不過動畫就用用幾秒就交代

係咪男既一定會揀女咁比較3個故事

最後首歌會唔會有中文版

一定配音，原聲我使咩特登睇電視

呢套個soundtrack 真係好正

日文都睇過n次 未睇過都大把機會睇
粵配

好撚靚啲風景

無寫到有囉

暴龍哥唱正

太空人呢d睇宇宙的畫面靚到而家誠哥無一套野超越到

大好きだ！

邊忽講佢地扑左呀！！！！！
我咁多年都唔知！！！！！

係
個下shocked到

15 係真係申利

屌你啦

鄭中基？

我記得無
你講同貴樹拍拖的是東京識的那個黎

鄭中基有唱過

經過連燈仔吧口有乜係冇扑到

由踢波轉變成箭道 個心境變化

D畫真係靚到仆街

因為第二個故事
我真係想去種子島行一轉

播鄭中基應該會好轟動(對我自己而言 )

配音我覺得男角ok 但女角好似差咁d feel

花苗

07年作品都咁靚

滑浪妹單戀時間開始

但係我記得鄭中基隻歌係出秒五之前已經有，日文原曲都係97年出

去了 值得去

睇左好多次都唔知有呢個解讀

Btw 支持粵語配音

佢地話有暗示wo 屌！！！！
我睇唔到呀！！！！

chok仔

顧詠雪BB

好心痛

差唔多每5秒都有一張wallpaper

估唔到咁多人唔知鄭中基唱過

靚仔真好

睇原版配音
而家youtube應該都仲有？

每一秒都可以cut出嚟做wallpaper

漫畫最尾好似係同滑浪妹一齊

要搭多次飛機？

滑浪妹長髮正d

所以真係抵新海誠出名到全世界

中二

狗

花苗咁樣單戀十幾年，仲要明知人地唔鍾意自己，但又放唔低

唔係唔知，而係覺得應該唔會

滑浪妹好慘

小母狗

好在男主角唔係渣男自走炮

鄭中基個首1999年先出

幾個故事嚟

我聽過，我意思係viutv改到鄭中基版唱我會興奮到叫

唉呀

出名chur死d作畫

佢理性覺得冇可能 所以佢冇send mail 但係感性又覺得有可能所以不停搵佢

唔係坐船咩 鹿兒島有渡輪去

漫畫無睇唔知了

One more time
其實想起了你 我的心會暖
One more time
還是想起了你 統統都已變

3個故事連住

不如
成碟青瓜過大海算吧啦
仲切合個主題

真,個海灘想去一次

漫畫open end
冇講佢哋有冇一齊

咁細過可以自由自在係繁星下係大自然揸電單車返屋企真係好正好舒服………

點解會鐘意軟嘢

次次臨尾credit個作畫人員表都長都嚇死人

都係果個男仔

搵滑浪妹都唔搵返四眼妹

醉翁之意不在酒

One more time 粵語版

言葉之庭香港上映個陣一條友入戲院睇

第一套自己入戲院睇既戲

不是女朋友

遠野係花苗身上不斷睇到明里

我覺得佢係喺東京嗰個女朋友先係真正最慘

鹿兒島坐船唔係去櫻島咩

貴樹十幾年都係咁嘅sad樣

靚仔係人都鍾意嫁啦

炮灰花苗好慘

青春吖

等睇言葉之庭治療返

遠野其實一直放唔低

好多人衝浪

而家呢個係滑浪妹？？

小說版最尾最尾東京嗰個女朋友中出即飛

年上攻

係呀

巴士朋友

久違嘅腳撻

日本開放d既，好似係

軟嘢

四眼妹

其實佢全部都講距離

咁多年都一路有人鍾意有人錫住

馬克龍係真人成功版

有船去架
佢個碼頭本身就會開船去好多地方

想去種子島？大家可以在JR鹿兒島中央站前，乘搭巴士到「桜島桟橋シャトルバス(高速船ターミナル))站下車，然後走往碼頭轉乘高速船前往種子島。船程大約1個多小時

貴樹成日好抑鬱
個人負能量實極多

腳膠新海誠

LM

貴樹係唔係飲培茶?

一睇廣告
個人就好撚sad

君の名は直頭唔同時空

架仔架妹摺紙飛機真係有一手
我摺嗰啲一掟就向下直墜

但係兩套完全相反

一套講距離係大問題
一套講距離唔係問題

仲要飛到咁高

好彩有廣告回下氣

不論我們之間通過千條短信，我們之間的距離也不會拉近一厘米……

女仔就係鍾意呢種 加埋靚仔真係屈晒機

植入式廣告

其實星之聲新海誠味最重

點解睇幾多次都咁sad

中學摺多啲就識嫁啦

一向都有

女仔係鍾意靚仔咋

第一個故仔坐車個路線圖

見馬克龍上台嗰時見拖著老婆出鏡即刻諗起言葉之庭

其實唔係，風趣幽默加靚仔先係最殺食

完全唔知呢回事
錯過左
個時分左手同ex 去鹿兒島

我自己覺得最主要係貴樹認為明里會等佢
點解咁講係因為貴樹撘火車搵明里時希望明里唔好再等佢，但當佢到達時明里竟然仲等緊佢
所以先令佢一直都放唔低明里
直到最後發現明里已經向前邁進（戒指）冇再等佢，貴樹先真正放低

我都好抑鬱 但係唔靚仔

諗起中學第一次睇果種感覺
之後仲買咗box set再煲

毒撚

星之聲講既距離係時間

星之聲-時間
雲之彼瑞 -空間
秒速五厘米-距離
言葉-年齡

我係咁理解

唉

各花入各眼
希望大家唔好好似男主角咁

第二集男主已到鹿兒島？

以前同佢隔住幾千公里 就算skype到都覺得佢喺我身邊 好sweet
過多一年大家即使面對面 都覺得距離好遠.....

雲彼係夢境同現實
追星係生死

一條message send 十幾年

（部份）女人天生有種母性想照顧人
正如（部分）男人會憐愛弱過自己既女仔

我抑鬱又唔見有女 擺明係靚仔贏哂

時速五公里
秒速五厘米

我都係去過一次鹿兒島咁大把
但因為無錢同自己有schedule
所以都無去種子島
以後一定要連屋久島去一次

yes

好似男主角咁傷害咗兩個咁好嘅女仔

但係自己鍾意嗰個一早放低左自己

點解秒五係家長指引

試歷 long d 失敗後睇呢套戲，
真係喊左出黎

驚睇唔明

Sad到

屋久島真係要坐飛機 仲貴

你的名字 就抄埋一碟
搞到最唔似新海誠

覺得距離 係佢導演既命題

點解女仔會咁諗？

Bro I know that feel

似係臨尾個食煙scene

我中學雞果陣真係睇唔明

講到宇宙開發
新海誠有套星之聲幾好睇

send都冇send過

應該都係

雖然中文版好似冇咗嗰種感覺，但係聽到啲配樂都係好想喊

kiss掛

或者驚sad到跳樓

仲有飲酒掛

send 啦粉腸

いいん

一路都放唔低

毒撚嘅極致，扮send sms

依套真係sad 到...

冇接收對像.........

因為知道已經完咗

我對言葉理解反而係成長/前進，愛情反而係次要
老師同學生同在庭中避雨，再互相畀大家前進力量

其實係因為冇明里email所以sd唔到定唔敢sd?

死
毒撚係咪唔啱睇呢套
淨係覺得好慢

打咗咁多短訊但一封都唔send出去

我重諗緊係唔係太sad 唔講都唔醒起有食煙

好撚sad...

根本係無佢contact

我覺得唔敢

一樣

其實冇特定答案 大家都有自己領悟就可以啦

part 3眼鏡妹？

根本冇佢電話號碼

一氣呵成咁睇 投入D會好少少

呢套好似唔知小說定漫畫有good ending

唔駛
架船係指宿＞屋久>種子島咁行

星之聲係實際距離 (一個地球 一個太空)
雲彼係時間距離 (細個到大個)
秒五係實際距離+時距離 (細個到大個 大東北到大西南)
星星係生與死既距離
言葉係年齡同身份既距離 (一大一細 老師對學生)
名字係超時空距離 (?)

但係我覺得有佢都唔敢

小說

站在大浪上的花苗

無 你諗多左

唔係有扑野情節咩？好似男主去到東京有個同居女友ga

希望言葉會啱心水啲

買周一款都好明顯

三個故事最鐘意呢個

動畫版冇交代咁多

第二段好難代入
第一同三

冇呀 個個成個腦都係扑野

動畫版應該冇

long d 完埋都未睇過秒五

你畀大眾市場養壞咗胃口
慣咗節奏快就難適應慢
試下代入文字描述嘅心態
毒撚先容易做到
利申，毒撚

係唔係培茶來?

你單戀過就會知

言葉會啱多啲人口味

節奏掌握好咗好多

屌大好機會都唔去馬

叫左一個暗戀自己嘅女仔睇秒5，唔知佢會唔會明我想表達咩呢

星聲係實際距離+時間(太空距離越長花的時間越長)
雲彼係超時空+年齡仲有心態

牛奶咖啡

agger

唉 頭先睇完上面唔知邊個講軟野

依家聽粵配一叫個名就好想笑

特登去坐低飲

自己代入到好感觸
但聽過唔少人話好撚悶

不要說了

屌你講啦

想同條仔表白但又叫條仔返去先
滑浪妹真趣緻

我諗好多人都有類似經歷

第一同第三嗰種遺憾
真係好sad

呢套係文學好多，相對多文字量同讀白

喊埋出黎都明咩事啦

呢個故仔教訓我哋
有啲嘢唔講出嚟就冇機會

巴打未試過拍拖？
我未拍過拖果陣都覺得套野好慢
拍過衰左既long d 後就明白佢地內心既爭扎

個背景真係好夢幻

咁唔醒目

太溫柔了

毒撚花苗

左暗右光

好靚

原來真係有呢間野

屌
話明毒撚

就算淨係暗戀過人我覺得都可能會feel到

其實花苗幾正

準備起歌

人不在此

主角一早知啦...

死毒撚淨係得自己

小說好似話貴樹知道佢嘅感情，但唔想佢講出嚟

劃破長空

第二放棄接受人地既愛都可以係遺憾

心不在此

原來可以咁玩嫁
真係要去多次鹿兒島
重新玩一次

唔識渣車得唔得？

依家再番睇覺得男主溫柔到好黑我憎 好想打柒佢

言葉睇過 都係好慢

秒五一起歌就不得了

有暗戀/牽掛過人都應該會共情到既，我諗

眼裡面根本冇我

bgm殺曬

下......

個心根本唔喺度

因為遠野對佢根本冇愛

一條氣流隔開兩人

好撚心痛吖

長情真男主

正常都會sense到

根本遠野個心入邊得明里

冇經歷long d 就算拍拖都好快一齊

我個人比較直接
鍾意就會搵機會講

試過付出全副心機
但得唔到回報就會明

睇返套戲，十年前果份心痛又返返黎

滑浪妹
殘忍的單戀

唔好再講啦

花苗吖

不要說了
我到而家都未講得出

每個人成長既方式唔同

優しい

就快起歌

睇到打冷震

衛星發射代表咩?

你有近距離暗戀過人
或者無止境思念一個冇聯絡既人
就自然對呢套野有 feel

頭先異星畫面真係咁多套作品入面最靚

根本活係自己既幻想

幾個人都係

起歌

一線介開嘅月亮，就算幾圓幾靚，都係永遠分開

十三歲嘅明里
就算俾佢見返大個咗嘅明里都唔係嗰個明里

所以真係唔撚明

走唔出個段記憶
真係好sad

如果係香港一早被條死MK食左了

玩命
我就係例子
結果喺海灘果度要截順風車先趕到船

仆街我冇

等花澄冷靜返知自己冇行

活喺幻想唔好咩

完廣告就第三章

我真係好鐘意秒速五公分 (睇我個名)

就咁一聽Bgm都已經好大殺傷力

救左花苗 等佢唔好傷落去

巴打清醒

正式隔開兩人

唔好...總有一刻你要醒

所以佢先”釋懷”咗
其實都係有條刺

好似男主角咁
傷害咗愛佢嘅女仔嘅心
都幾慘

其實冇話代表啲咩野
呢啲好多時候都係塑造個孤獨感
(例如一隻小鳥飛喺天，電車掠過等等)

start

一開頭第一話聽到已經好有feel

唔識揸車但好想去

就起歌了

就算想要接近對方
但對方的目標永遠是再遠的地方

搭咁遠都唔買啲嘢上車食，梗係胃痛啦傻仔

燦神

見到出邊落雨，忽然之間覺得好襯

再算囉.......

it狗

男主返緊咩工

貴樹最尾變咗做it狗

又出廣告清feeling

細個覺得唔講好型好浪漫 但大個發覺不論男女都其實要死追難追先會有希望

放低
係要自己放

IT狗啊

programmer

星之聲 時間同地點嘅距離
秒5 地點嘅距離
腳膠 時間嘅距離

大個左仲型

屌

咁既性格幾啱

好撚自虐吖

屌你就黎料

其實應該第三話之前就應該攤過牌？
定一直都冇搵對方？

小田急線

呢段+bgm真係屈機

見佢部腦好似揼緊code

要播歌喇

冇搵過

回頭呢下

IT dog

跌鎖匙個幕好有印象

如果有3個人share的話
可以包架的士嘅
好撚貴

東京女朋友

望住升空先發覺，原來一直以為好近響眼前，其實佢個心一直唔係到

人妻

打比佢嗰位係澄田 ？

俾人中出了

毒撚到冇人信

4眼妹

一條友

遠野段自白先

唔係
第三個故事嘅女主角

條友知自己一直唔搵對方
內疚
久而久之習慣咗

咁就十幾年

受害者no.2

屌呀

好撚胃痛

未睇過

應該話佢地那次見面之後已經慢慢再無聯絡
是但一個再搬的話就會斷線
ED畫面會映出黎

睇漫畫
四眼妹個故事會完整好多

便利店bgm

食煙果吓又無出PG LOGO

唔敢睇

唉.......

就快要爆了

搵人開定新post la

大家如果廿幾歲應該會試過依啲feel

冇都就快有

男主自白呢part最痛

嚟啦嚟啦

好撚頹

死港女

首歌先攞命

第三個女人？邊個黎

我

明里要睇返封信先諗起

胃好痛

嚟啦

開個起歌PO

唔駛遮住張wallpaper

番東京先識的
唔記得係咪同事

IT狗學咩人扮MK

煙剷

同佢拍拖嘅四眼妹

胃藥啊，我啲胃藥去咗邊呀

睇返新宿D景真係好有feel

好似佢之後做咗女朋友
但係之後又分開咗
小說版詳細好多

哈利路亞 chance 機會都沒

個女來SMS表白左?

嚟喇嚟喇

負能量IT狗

其實去到呢刻佢已經係個空殼
除左做野之外都無哂其他野

原來貴樹係it狗
見到佢dup code

我等左你咁耐 你轉個頭搵左第2個呀

屌你黎啦黎啦

準備播歌

one more time

份心情消失左

就算係it狗 都係一個型仔嘅it狗

散花散落可否多一秒停延

哭吧 男人哭吧不是罪

小說有寫貴樹番到東京先後拍左三次拖
最長一次就係水野

黎啦

bgm

眼睛冇晒神氣

頂！！！！！

one more time one more Chance

起歌啦

啊

我真係明。。。。。
搵份工嚟麻醉自己

好撚痛呀屌

雜誌上面係第二篇嗰個火箭

爆負能量

星期日播D咁既野 聽日點番工

Windows Vista

*衛星

Iknowthatfeelbrother

首歌真係好夾
咁多年都係電話冇刪到

繁榮鬧市裏孤孤單單再流連
如今卻沒法有半天可相見

男人老狗仲喊

男主辭職去邊？
女主都就結婚都仲諗住男主？

睇完真係冇乜feel
毒撚都係唔適合拍拖

個 msg 係水野 sd 定明里 SD??

仆街

雲摩泰

水野

頂唔順呀

好撚毒
都係言葉之庭最好睇

我個心好撚痛啊

記得花苗送機個刻有同遠野表白
同埋頭先快閃個幾幕播慢啲睇 好撚sad

OH NO

自己等人地又點知呢 唉屌

隻歌好正

男主最後做左毒撚？

一出歌,個心好痛

咁你的名字都係時間 地點距離啦

星期日Viu 2130 秒速五里米+言葉之庭 2

LIHKG @ Android

ED的畫面已睇出貴秶同明里兩個係慢慢無左聯絡
所以中學之後就已經無再contact

明里拖住佢未婚夫

明里除咗喺過火車路口接觸(?)過佢
都冇再接觸過

分分鐘火車路口嗰個都未必係明里

女人結婚前係會諗依啲

因為佢哋知道結婚後唔可以再諗咁多

2018年既女性唔計

佢都已經放低咗啦

男主煙產

腳膠係 年齡同師生既距離(日本人會重視)

地點係雲之彼端

呢幕
我真人見過兩次

On9唔通等條毒撚咩 俾曬hints都唔去馬

架仆街電車

好sad

我都唔知我仲可以等到幾時

果時睇仲以為條女會喺到 點知原來冇 勁sad

由115坐到變E231過咗十幾年
十幾年都放唔低嘅遺憾

咁先放得低

有緣無份
好撚sad

尾個bgm仲難頂...

One more time...

巴打

對結局係無影響。

個男仔真係好容易自殺 一係就瘋狂玩女

本身明里就放棄左
佢比貴樹更清楚佢地之間已經冇可能

開新post 呀

見到封信姐
如果你見到你細個寫俾某個女仔嘅情信都應該會諗下掛

貴樹個微笑先最入肉

就算追上去 結果都唔會改變

屌好撚sad

唉，我屌